[Kpop] 一人一個半紅不黑，做極唔上既男/女團

完全唔紅既唔好講，

女：
Oh my girl
April
Lovelyz
Mamamoo

男：
GOT7
Teentop
BlockB
VIXX

Mamamoo 都有份

長期二三線

下
同rv同lv bo

GOT7都叫半紅不黑？
東南亞天團
韓國同btob同level
日本都ok

Gugudan

新團有待觀察

如果MAMAMOO都叫半紅不黑 咁你個名果團都要上榜

音源差好遠喎

又係你開

btob

Monsta X, Boyfriend, NCT

bts

二三線都拎到9個冠

Mamamoo紅過其他三個加埋啦

所有ioi出黎既女圑

oh my girl個arin

CLC

BAP

sm最垃圾既團 > NCT

二三線可以有女團首日收聽第二名紀錄既話，都應該會覺得幾幸福

樓主驚冇人討論所以加mmm,大家冷靜啲

邊到半紅

冇留意佢地成績，不過樣真係二三線